{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib marssida. Kannan puru tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja t√∂√∂tan koos teistega."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen tugev oma suuruse poolest."},{"text":"Ma kannan tihti toitu kaasas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja toon edu k√µigile. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti positiivsuse s√ºmbolina."},{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Mul on laigud."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Lendan ringi ja r√º√ºpan lilledest nektarit ja teen magusat mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Olen tuntud magusa toote poolest."},{"text":"Aitan taimedel teha seemneid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis keerutan kr√ºsalit ja lendan v√§rviliste tiibadega minema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma ilusate tiibade poolest."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse oma elus."},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohtunud p√µldudel ringi ja teen sirinat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Ma teen l√§rmi, h√µ√µrudes jalgu kokku."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma sumisen √∂√∂sel tulede √ºmber ja m√µned arvavad, et ma olen pisike haldjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idab valgus."},{"text":"‚ñ´ Ma vahel h√µ√µgun."},{"text":"N√§ete mind enamasti √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida m√∂√∂da seinu ja √ºle lagede ning m√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µib-olla teen toidu p√º√ºdmiseks veebi."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Elan sinu majas (m√µnikord)."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda ja mul on palju silmi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èOlen arahniid."},{"text":"Ô∏èMinu kodu nimetatakse veebiks."},{"text":"Mul on rohkem kui 2 silma."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma vingerdan l√§bi mustuse ja aitan taimedel kasvada, aga mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan mulda tervena hoida."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind tihti p√§rast vihmahooge."},{"text":"Linnud s√∂√∂vad mind tihti."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Slug","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on k√µvad tiivakatted ja v√µib olla palju v√§rve ja s√º√ºa taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukas"},{"text":"Mul on palju erinevaid esinemisi"},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilus n√§gu. Minu asemel kasvamiseks on vaja vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sageli kasvan aedades."},{"text":"Mind tuleb joota."},{"text":"‚òÄÔ∏èMesilastele meeldib mind k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk, paljude lehtedega nii roheline. Lindudele meeldib minus pesitseda; milline ma olla saan?","hints":[{"text":"Ô∏è Loomad v√µivad mulle ronida"},{"text":"Mul on puust tehtud pakiruum"},{"text":"Minu lehed kukuvad s√ºgisel alla"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan maa all ja j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Olen oranz ja kr√µmpsuv, mis ma olla v√µiks?","hints":[{"text":"Olen juur."},{"text":"P√µllumehed istutavad mind ridadesse."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on palju seemneid ja kasvatan kaunas. Sa v√µid s√º√ºa mind keedetud v√µi toorelt; ma olen n√§mm, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline k√∂√∂givili."},{"text":"V√µin olla √ºmmargune v√µi pikk."},{"text":"Ma olen supis hea."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on teravad okkad ja p√§ris kroonlehed heledad. K√§sitle mind hoolega, muidu v√µid saada ehmatuse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Mul on torkivad osad."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab viinapuul. Olen roheline v√µi lilla ja oh nii korras! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Mahl on valmistatud minust."},{"text":"Vajan trelli ronimiseks."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen pikk ja tugev taim, mis annab meile terad. Inimesed ja loomad s√∂√∂vad seda, mis minust j√§√§b. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasvatatakse sageli p√µldudel."},{"text":"Leib on valmistatud minu seemnetest p√§rit teradest."},{"text":"Ma ei ole p√§evalilled"}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen taim, mis v√µib n√µelata, nii et ettevaatust! Minu lehed tekitavad s√ºgelust, kui liiga l√§hedale satud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma kasvan looduses."},{"text":"Minu puudutamine ajab s√ºgelema."},{"text":"Mu lehed on sakilised."}],"options":[{"label":"M√ºrk Ivy","isCorrect":true},{"label":"Ristikhein","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab k√µrgeks taimeks. Annan teile √µli ja olen teie tervisele hea, kas te n√§ete, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja kollane."},{"text":"Linnud s√∂√∂vad mu seemneid."},{"text":"J√§lgin p√§ikest."}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis puhastab √ºmbritsevat √µhku. Ma v√µin kasvada sees, ilma suurema maata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti potis."},{"text":"Ma kaunistan paljusid kodusid."},{"text":"Aitan kergemini hingata."}],"options":[{"label":"Toataimkond","isCorrect":true},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}